網店出機通常幾多日寄到?

想參考下 等左好耐

5日

夜晚12點前到

散件快啲 砌埋就1星期內咁